{"d":{"results":[{"__metadata":{"id":"Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(4)","uri":"https://www.pucminas.br/ich/cursos/_api/Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(4)","etag":"\"1\"","type":"SP.Data.PosGraduacaoListItem"},"Colegiado":{"results":[{"__metadata":{"id":"09a106a7-ab2e-4673-8e33-a9704d372ff5","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof. Carlos Roberto Jamil Cury"},{"__metadata":{"id":"52034a92-b08d-4b14-ab6b-72bc407eb786","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof\u00aa. Stela Maria Fernandes Marques Rodrigues"}]},"Coordenador":{"__metadata":{"id":"754f6d51-b270-4f40-914b-0eaef0b67ffb","type":"SP.Data.CoordenadoresListItem"},"Title":"Prof. Sim\u00e3o Pedro Pinto Marinho"},"Curso":{"__metadata":{"id":"ac06c0fd-69ef-45ac-86ef-1f18cb4a570e","type":"SP.Data.CursosListItem"},"Title":"Educa\u00e7\u00e3o"},"Id":4,"AbrirNovaPagina":"N\u00e3o","Ordem":40,"UrlAbrirNovaJanela":null,"ID":4},{"__metadata":{"id":"Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(3)","uri":"https://www.pucminas.br/ich/cursos/_api/Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(3)","etag":"\"1\"","type":"SP.Data.PosGraduacaoListItem"},"Colegiado":{"results":[{"__metadata":{"id":"322820af-5130-4f08-8479-52b1d9b13c48","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof. Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Morais Castro"},{"__metadata":{"id":"bc57fae1-cd8d-4ace-88b6-90939529baa3","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof. Luiz Eduardo Panisset Travassos"}]},"Coordenador":{"__metadata":{"id":"0b8682e9-0340-4200-9eb9-93e1c969e123","type":"SP.Data.CoordenadoresListItem"},"Title":"Prof. Alexandre Magno Alves Diniz"},"Curso":{"__metadata":{"id":"9f06c60c-da4a-4041-bf3a-0a8f5580cba1","type":"SP.Data.CursosListItem"},"Title":"Geografia: Tratamento da Informa\u00e7\u00e3o Espacial"},"Id":3,"AbrirNovaPagina":"N\u00e3o","Ordem":30,"UrlAbrirNovaJanela":null,"ID":3},{"__metadata":{"id":"Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(2)","uri":"https://www.pucminas.br/ich/cursos/_api/Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(2)","etag":"\"1\"","type":"SP.Data.PosGraduacaoListItem"},"Colegiado":{"results":[{"__metadata":{"id":"46d0d085-a067-48ac-9fa1-20e79d3ab04e","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof. Hugo Mari"},{"__metadata":{"id":"0d369899-679b-4747-ab8b-7a903d19b0c4","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof\u00aa. Terezinha Taborda Moreira"}]},"Coordenador":{"__metadata":{"id":"3f60ebc1-2636-419f-ab2d-08702f2c00e4","type":"SP.Data.CoordenadoresListItem"},"Title":"Prof\u00aa. M\u00e1rcia Marques de Morais"},"Curso":{"__metadata":{"id":"a8ae9e8f-dcf1-4873-bc03-3ae725e853b4","type":"SP.Data.CursosListItem"},"Title":"Letras"},"Id":2,"AbrirNovaPagina":"N\u00e3o","Ordem":20,"UrlAbrirNovaJanela":null,"ID":2},{"__metadata":{"id":"Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(1)","uri":"https://www.pucminas.br/ich/cursos/_api/Web/Lists(guid'7c969793-ab2c-4b63-ba5f-52feb1d90672')/Items(1)","etag":"\"1\"","type":"SP.Data.PosGraduacaoListItem"},"Colegiado":{"results":[{"__metadata":{"id":"31297529-bce9-40b5-948d-fcb4dc4e04f1","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof\u00aa. Adriana Gomes Dickman"},{"__metadata":{"id":"769047e6-a1bf-450f-b276-b0deb30bca85","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof. Amauri Carlos Ferreira"},{"__metadata":{"id":"f44dbb0b-a49b-4f81-8782-4cc56ced7537","type":"SP.Data.ColegiadosListItem"},"Title":"Prof\u00aa Cl\u00e1udia de Vilhena Schayer Sabino"}]},"Coordenador":{"__metadata":{"id":"271bb420-3228-4949-bc2b-d643422db1ec","type":"SP.Data.CoordenadoresListItem"},"Title":"Prof\u00aa. Eliane Scheid Gazire"},"Curso":{"__metadata":{"id":"5ce8aa92-a0cf-4eab-a808-01a1d2621fd9","type":"SP.Data.CursosListItem"},"Title":"Ensino Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica"},"Id":1,"AbrirNovaPagina":"N\u00e3o","Ordem":10,"UrlAbrirNovaJanela":null,"ID":1}]}}